強烈建議用軍營作隔離營

強烈建議用軍營作隔離營
石崗都冇人用

石崗 新田 好撚多都十室九空
屌佢老母又唔撚用
戇撚鳩

自推

支持 大家都有個營字都係差唔多果啲野嚟啦